[gay] 記得一切隨緣的心事分享區 (293)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

搶沙發失敗

啲文宣組好專業

其實好多本身都係設計人
仲有一堆你辭左自己份工24小時全職幫手
我睇完果個訪問真係跪拜

我都有朋友係咁，真係好感激

佢需唔需要天使?

等我黎獻身

設計人+1

雷巴有冇幫手?

有啦梗係 我係睇下有咩唔夠就去做
fg工都唔敢搵 返工嘅話，做社運嘅時間會少好多

雷巴有冇需要天使

我好垃圾架咋
你靚仔細粒可以考慮下......

唔係性嘅野

矮就係幾矮既
不過唔是嬌小型囉
靚仔呢樣野就.....見人見智啦

細粒好得意啊！！！！！！
你呢，有冇幫手？

間中發下夢
有幫素人prep區選囉

真心覺得前線好有型，但自問落去都係拖後腿

都好叻啊，等我發夢搵下啲細細粒嘅先！

我都係文人，所以都係幫人做文膽寫野多
最前我早期都有上過，後來太危險就無謂阻住人

又到左每日開始飲酒等收工既時候

好叻，我都想我文學造詣好啲，個人唔夠墨水
藝術撚
都係，有時走唔到/有咩事 都唔想拖累人

今日飲咩

我都好羨慕人識visual art
我畫出黎唯一睇得既野係calligraphy =.=

拎泰國mekhong rum溝porter's gin on the rock

巴打手字如何
見字如見人

唔熟酒但我飲過有啲gin好正
rum未飲過，好似話好甜

俾人話小學生字
點

咁rum既原材料係甘蔗嘛

返去我又寫先
巴打手字好圓好可愛lol

你咪好似小朋友咁成日串鳩我囉

其實我唔打算行呢個路線....
用毛筆寫係第二個字體黎
同埋用斜竹寫英文calligraphy都唔會係咁既樣

真係未飲過～多數gin,whiskey,vodka個啲
但我最憎啤酒，飲完成肚氣

我係寫得啲字好長，似我咁～高
留名毛筆字

咁係因為你唔識飲
飲commercial beer又唔識斟，一係from can，一係斟到冇泡，梗係成肚氣

利申寫啤酒專欄，淨係飲craft beer lol

教下小弟，我對酒嘅知識真係好入門！！

冇得教，約我飲野啦

真係好唔同！

利申 我唔係千杯不醉
要就住我

我都唔飲得
所以更加要貴精不貴多

唔同筆觸真係差好遠
我最唔鍾意用原子筆，d字會變超醜

你最鐘意飲啤酒？
快約

你算寫得整齊企理啦 唔算醜

留個tg來

雖然對地產佬冇乜好感
但呢個身材同風骨勇氣，哥可以

想睇

佛系喎

個日成班朋友屌鳩我話我要去識下人，男女都要

屌我

話唔定已經俾人打死左

女仔黎

咁都算係啦…

DETAIL

識我啦識我啦

你tg呢

聽日集開心速遞

靚聲靚字

真係想要嗎

係

@ayesandano

兩樣都係average
But thank you

丁左啲相

頂
我明明del哂又改埋id
點解仲係個個都睇到

雷雷同小百合係咪可以幫手做文宣？

我淨係識寫野
文宣應該係做圖多？

字有啦 要背景圖 或者有冇人可以介紹俾我

雷巴做design丫嘛
但佢應該已經有幫緊手
我flatmate都係

佢唔得嘅話我搵你搭路ok?

Design人我識唔多
不過可以問問

Thx 有少少趕

訓哂？

no

Yes

求包養

小薯打工仔自己都未養掂

如果被包起就唔駛返工啦

頂
琴晚買左餸返公司煮意粉
又漏左係屋企唔記得拎

明天請早

好悶

打左未

500/1q ok?

因為.....

多謝官人

醒左佢幫我打左次

煮咩意粉

簡簡單單煮個蔬菜fettucine咋

你比我

我比你需要錢

做曬家務 好悶啊啊啊啊啊啊啊

執屋～扔下野

我係佢屋企就做家務 自己屋企就唔做

我都好窮

嫁出去既女就等於潑出去既水

咁佢返工我係屋企無野做
部電腦又唔係佢屋企

我唔會留係佢屋企全日
訓醒就出街

無街出啊嘛

點會冇
去睇下展覽去下圖書館或者做下運動
大把野可以做

唔想知

自己一個
無乜意欲

雷雷得閒？

今日做乜咁靜
定係我太得閒

忙左成日…

好忙 我仲未搵到

錫返

雷巴唔覆你
我幫你打佢patpat

認真mode：咩文宣

報紙

快點

本身文宣group既task定另外？

依到公開 唔知點講好
報紙面頭啲字下面果張圖

就露啦 朱ling

要唔要搽

我幫安仔搽

情意如能互通 相分不必相送

放下愁緒 今宵請你多珍重
抱入懷裡 深深一吻....莫.....匆匆

cc你竟然得咁少圖？

有的野越緊張 人地反而越討厭 同放風箏要識收放

you make me feel special

覺唔覺最近app度好多詐騙

嗨

騙啲咩

錢啦 我仲有咩可以俾人騙

色

色果d叫你情我願 唔叫騙

好想食壽司

包我ok?

胖點點

琴晚發夢同個靚仔哥哥做愛

好耐冇見喎

我咁聰明冇人可以呃到我
Btw我戶口有百幾蚊 夠唔夠包

炸雞

一餐飯都夠

回歸現實之後

新聞黎咩

懶得做愛

你好

最特別多..

咁同陌生人扑，冇愛咪唔算做愛囉

一刻有 都叫有 開心過咪得

炸雞豬

哇！好耐冇見了

同你扑ok?

隊尾係石澳

記唔記得我呢
你最近幾好嗎

art仔仔最近一個字差

咁不了 我隊尾係南海

咁都仲記得～
工作唔如意？還是感情

why not both

冇送中證去唔到南海wor

WHO?

HUG

啲人游水偷渡過黎

去旅行唔帶埋我！嬲你！

你......

游完仲有力扑?

文中講左 防彈少年 V

耐力好

竹內涼真！！！！正
成隊bts我淨係記得藍色頭個個，好搶眼

你一次過entertain幾多個籌號？

10個

我係話佢講完都唔知乜水

有咁多個窿？

鼻2個
口1個
手2個
後面前面2個
腳2個
乳交1個

如果鼻都得咁耳仔都仲有兩個wor

咁又唔好

輪流黎

輪流就唔係一次過啦

咁難啲囉 人手有限

返工好得閒

新潟？

我專業嘅

niigata 十月尾

有拖拍先

咁唔洗搵我都得啦

byee

投訴你

去食飯

好食嫁啲飯

炸雞有拖拍啦？

Niigata最出名就係米啦

我都想有人要

嚇死

個馬榮成陣女人味咁

有個同學細細講就上啲英文班學發音
依加講野超標準英式口音 好好聽 好羨慕

樣呢

去學下音標咪知d字英國人點發音囉

intonation學鬼到咩

圍爐

其實係有pattern跟
只不過睇你係自然地跟左都唔知定刻意去學je

rising falling fall-rise呀嘛
其實應該話stress難

開心

唉

人地有女啦

我咪果條女

嗯

心情差到一個點

無啦 完全無幻想

做咩呀

小心啊

我鬼知你乜事

呢個世界就係多痴線佬

炸雞叻豬

迪士尼無唒大媽 好正

face
stat

冇樣
冇身材

好鐘意食大快活雞胸飯

想去

又貴又唔抵去

平啲既話想去

啲機動遊戲唔洗排

想同男朋友去睇煙花

試過了

個城堡仲裝修緊

係咪修好就會有男朋友

男朋友jerjer仔好短點算好。。

試過了

halloween都去過

假膠
「醫生話average 17cm」

先起底後閱讀

起過
除左痴線d，起碼唔係時男時女

當笑話睇算

好悶 想收工呀

返到屋企準備訓覺

咁早 諗緊做唔做gym

做啦
過黎一齊做

一時好有興致去做gym 一時又冇動力

Join 左貴gym 就會時時都有動力

無撚錯

不了 好撚遠

被愛概率 如宇宙 陰森詭祕

好眼訓

做愛THEN

想拍拖了

叫春

我都想拍拖
見到有個男仔好可愛
點知佢完全唔睬我

我都想拍拖
邊有咁易

等到花兒也謝了

可惜係直既

同我差不多啦
我就準備棄啦

噢

草姦

返黎玩?

開頭 白衫四眼仔

交友app都有洋腸 係咪扮架

應該係詐騙果d

跟住變按摩師

美容

扮美軍 流美軍

一開始嗰兩個

都話我 口味差

洋腸多數話寄野俾你呃運費
大陸多數係鴨
香港果d就呃你去美容院/按摩

而家話 下星期黎香港 佢都係半桶水美文 接唔到落去

大陸詐騙集團扮既鬼佬

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

你用咩交友app見到洋腸咁驚奇？
一街都係洋腸wor

哈哈 老蘭

叫佢即時映相 多數都話no

我又未遇過假鬼佬
次次都即刻約到出黎

你鍾意毒男？

你 想了解下

不了
我鍾意可愛得意活潑
得意到可以比我一啖食咗落肚嗰啲

咁cc要分幾百啖先得

屌好撚mean

邊個黎架

知唔知咩地頭 夠膽咁講野

肥吖 肥又點.....好奇咩

而家有必要

咩

新人lm

拜拜

新人留名

你好呀

你都唔喺香港啦

就返

點解我新人lm冇人hi我
我係咪太差

有冇咁缺愛 老馮應你嫁咩

開定房等你

好呀

對唔住囉

呢到係 社會低下階層集中營

點解咁講？

因為有我

巴打有幾低下階層啊

皮膚質素界低下階層

#me too

好似幾正咁

CC岩唔岩

露樣 好勇

張張相 都要縮起肚映

佢part time 過 港景峰做實蕉

你點知

以前送過貨 跑開貨知那個位 大廈大堂

又一次證明 人醜就要多健身

呢個好笑!

我一直晌度教育大家

仲要醜
真係哪來的自信

但係你哋一係肥一係老一係醜樣

因為佢三樣淨係中一樣囉

飛機杯

多數四眼仔多

對唔住囉
本來我只係半個巴膠
完全杯鐵之後而家係全個

你想講咩 講邊個先

巴閉

好撚憎巴膠

好想奶

香港人整體都係四眼仔多啦

終於到MVP 17

有期待交涉 巨根體育男

四眼唔緊要
可以帶con

試過戴con唔好睇
以前興colour con果陣會戴返眼鏡框

有seed未

10月吖 哥仔

重溫gif

又係呢個排⻣

大把人受 嘿嘿嘿

forum.php?mod=viewthread&tid=4015777&extra=page%3D1%26filter%3Dauthor%26orderby%3Ddateline%26orderby%3Ddateline
寧願睇呢套

一人米養百樣人 近墨者黑

上半身幾大隻唔錯 好想綁住佢然後揸實佢個波
但係下半身乜嘢事一啲肌肉都冇

skip leg day

好樣衰

其實一個asso學生每個月應該洗幾錢

睇你有冇賣屎忽

冇 咁洗幾錢

2千好多啦下嘛?計埋食飯

等我試下係10月入面記下我洗幾錢先

好撚攰

詳細

想搵個人攬下

返黎報平安

空虛寂寞

係呀

跟隊想搵個人攬下

你地圍個圈互攬咪得囉

朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你

借自己俾你 倒貼一蚊

嘩 件比利時人夫 噢

多謝巴打
唔駛倒貼喎

乜事？

susan

係我唔啱
我收皮啦

做咩事

要驅風咩......

女人醜有洋腸食 男人......為咩

兩個都一把年紀啦
話唔定三四十年前好英呢

咁你唔係睇上眼先同佢一齊咩?

眼訓

未拍過拖
太快受溝？

睇都無睇 衝埋去

+1 啱啱起身

次次見親呢句都笑到停唔到

咁咪相處下先囉

咁咪激勵下佢囉
樣變唔到好多，起碼身材同打扮都可以靠自己改善
呢兩樣好左其實整體你都會覺得佢靚仔左
當然我assume外協既你揀得落手就算冇深思熟慮都應該唔會好嚴重地醜掛

你個心態已經好過d人拍左拖就驚人搶，想自己條仔變醜變豬，果d先恐撚怖

Off topic 一下

爆牙巴打好型

到嗰陣咪又嫌棄自己條仔

可能條仔好錫佢 之後日久生情呢

今次個細佬同警察都執番身彩啦......

村村

事實
屌黎無謂
真係差少少
電光火石冇可能瞄準
落少少就即死

屌呀 要屌佢開槍
明明就左右手有槍 仲要向前行

咁近距離乜槍都有危險啦

咁你又話屌黎無謂

咁你想講乜先
佢唔開實彈用長槍就平安大吉？
同埋我睇片係有警察退左入大廈
佢地出黎幫拖先上前喎

點解要blame the victim

我係話
兩個都執番身彩
ok?

終於用得番連登

好撚嬲

乜料

你在公海

比人掉出公海

好撚眼訓

CC一定岩

裕美條新仔 王志康

講起四眼仔 今朝一返工搭 一開門已經見個patpat大大 對住門口 作勢綁鞋帶

入再仔細望..原來四眼校服仔仔整理衣服

乜你同大丁醫生一樣口味

即係......點

一朝早一打開 一個渾圓大patpat 對住口
佢起身個下 都幾高176cm以上

我個心偷笑一笑 見佢對住lift入面鏡照來照去

大丁pure top 又有攻擊性武器

利申
我btm做得......咩

發夢去sauna咩意思

武力抗.......爭

發夢周圍摸 摸到好多正野

乜呢排咁少人

有冇人想要男朋友

FACE
STAT

Me

賀國慶忙嘛

Me too lmao

你開po啲人又係本身三邊啲人

又真

外國文宣真心難做

有人問唔係撤咗啦咩
又破壞人地啲野
又掉火

跟隊

事實

人地唔會知前因後果
我地又冇個大台去散播訊息

乜水

乜你而家先蒲頭

好忙嫁我

做PTBF呀?

下 倒貼都冇人吼

你又知

哪有客

咁多暗瘡 係人都知la

Where is my 肥仔

有無人發完脾氣第二日訓醒就無事

個個都係嫁啦講經咩

有啲好小氣架

呢排訓得好差

same

唔啪過點知岩唔岩？

立了

咁啪住先啦....
而家兵荒馬亂.....

有冇扑過都要雙方同意先可以更進一步ga啦
唔係你想就得
人地都俾你食左仲想點

乖啦
早日放低
黎同哥哥發展下

話唔定我先係哥哥呢

偷襲要不得

仲約左西女人老公今晚食飯

機會唔係零既，低d囉

正所謂己所不欲先發制人

方丈特別小器

哥哥

有啲野唔駛一次過做晒
但有啲野如果唔一晚做晒的話，
呢世唔會有機會再做了。

約出黎睇下啱唔啱feel 飲杯野
first date 咪撚搞野
除非jj痕

但男神唔係次次都有機會食

關你鬼事咩

做咩個個都蝦炸雞

慣了

出街食催淚彈啦

當兵也快樂

冇
乜戲

同唔到個女仔拉近關係 同系唔同班已經夠難

咪睇志明與春嬌啦

點解

西女人老公屋企人無端端殺上黎

有無佢ig

約下食飯囉

問下佢想做咩囉

做愛

佢5想理我 連自己都feel到係去到第朝求期禮貌上是但應下你個隻，你係lum條女咩都care啦 犯賤的我

覺得次次優品360自殘但又冇貨物少好搞笑

講到唔sex就發展到咁
事實係人地鍾意你就點都發展到，人地只想搞既話你唔搞人地就next

發夢同成熟穩重既仔仔並肩作戰
點解訓醒我條仔係散水黨仲要日哦夜哦

想你安全都係錯

咪就係

唔係藍已經算執到啦

有條仔已經好好

幾多人想搵條仔都唔得

已放棄

你咁後生唔使咁快放棄

沒有期望便沒有失望

Ur face

My fate

大家要求真低

唔差

自己打唔好睇

唔差就唔會做單身狗啦

我覺得幾靚仔

兩者有咩關係？

好大關係

咁點解大把地底泥有拖拍

我都唔知 可能佢地用左妖術

睇下你自己
咪知有冇關係

蒙面法

戴口罩顏值30%up是常識吧

無關係

未必
我戴口罩之後個樣樣衰左好多
可能係因為對眼同條眉望落去凶神惡煞
我自己都唔夠膽望我自己
除咗口罩 靚仔晒

冇圖

即係你靚仔到冇人APPROACH你

究竟係我啲暗瘡會好返先 定 光復香港會成功先

兩樣都好難

如果只可以揀一樣發生呢

我暗瘡好返先

當然係拎小糖塊面換

有冇食A酸

現在進行式

你食左幾耐

3個月
多年生暗瘡經驗
豐富暗瘡知識

慘啦 咁你應該好快好返

大家都安全嗎

暖男己

呢個圈係咪真係咁難識到專一既人?
男朋友想open relationship,
但其實我接受唔到㗎

前線大隻巴

好想比佢屌

又話唔係哥哥？
有冇立場相

五年前一齊衝既人三年前會走去做狗？
寫小說理下邏輯好wor

唔少人都係啦

仲有
邊個會開grindr搵fun傾到做邊行？
除非佢貼張制服相咁新潮囉

大把啦

咁可能我自動filter左d on9

圖

咪制服團隊果啲

睇得多hehe secret會壞腦
好多人係入面作故仔

最慘有人信

一早懐疑假

勇武巴堅吸引

好想做天使比大隻前線屌

前線已經夠辛苦

唔知點解其他人專一真係好撚難
利申專一到極

因為你嘅資格得專一

如果有另一個自己 同佢一齊都幾好

如果有另一個我
同佢一齊應該同long d冇分別

點解咁講

大家都鍾意做獨行俠

做咩啫 突發啫

開個J圖示威者成千正評

勁啦

我鮮有喺gay posts 出現
容我插嘴

異性戀圈都一樣好多花心人
男又有女都有

好多時都係天性嚟
但人又好奇怪抑壓自己
成日扮專一 好有違人性
亦好虛偽 醜惡

甚至好多婚姻,
伴侶都唔係真愛本身
話唔定有其他人佢都想愛
但啲人又唔敢面對喎

open 得
就唔想呃你
亦唔想暪你
既然承諾唔到
就寬鬆啲囉

大家都可以去玩
有交代就得
好fair 呀
甚至多個男朋友都唔奇

唔open 嘅話
佢未經你批准出去搞
你又唔開心啦
出咗一次軌
你原諒佢
但佢必定有下次
即使唔係一條刺
你仲自欺欺人又為乜?

你即使好專一都好
佢有意慾鍾意多個人
你有辨法控制到咩?

感情, 愛情本來就唔係恆定
即使住埋一齊
結咗婚都好
都可以淡哂 (唔係唔適應變家人嗰種愛)
或者好多嘢變咗而分開

你永遠冇法去綁住人一世㗎

你只係未遇到個
你好好好好好好鍾意
令你破戒嘅對像

通常呢位都令你對佢好有愛

吹咩

真 小糖放過佢地啦

火力全開喎清

Bb

咩喎

我後繼有人

可惜後面冇人

我從來無諗住控制佢或任何人,
但點解又要逼我接受?

我明白一段關係唔係靠permission而係commitment, 知道如果佢無咁嘅心態,係無可能控制到佢, 但理解唔代表接受, 我內心其實好辛苦

我唔係無試過嘗試接受, 試過出面識人, 但心入面始終諗住男朋友, 只係覺得好有罪惡感, 完全唔覺得係享受

其實都有諗過分開, 但我拍拖經驗唔多, 只係想知open relationship喺呢個圈係咪好常見或者係點認既野嚟?

其實專一既人唔係定力好
而係正正因為知道誘惑有難抵抗,
知道新鮮感有幾吸引,
所以連接觸誘惑既機會都會切斷

斬腳趾避沙蟲
好奇心會不斷發酵
斬到連普通朋友都唔可以結識，有朝一日你避唔到遇到個稍為吸引少少你就一發不可收拾

相對地你都迫緊佢接受你果套專一既「主流」愛情觀
又或者冇話邊個迫邊個，佢開到同你坦白，都預左你唔制就玩完，你有選擇權ga wor
如果你又要唔肯放手，又唔俾佢做佢想做既野，咁究竟邊個迫邊個？

幾時有唔俾呀
都知咁遲早分手
我個問題係最後嗰句

洪狗真係好正

你up mud 7

咁要前面then

5分鐘

我件肥仔係邊～

上面位巴打講出我嘅心聲
要食 要愛多個人唔係問題

問題 你嘅元配肯唔肯畀你咁做

不問自取出軌 = 偷食 好自私
但有協商過後出軌 = 不是偷食 = 左右逢源, 多親關係

回應返呢個問題
open relationship
open 得只有叫open 拎得出嚟講
唔會有默許
默許係唔拎得出嚟講

如我先前提過
偷食揭穿咗 仲信大家專一
唔講唔面對
唔知同邊個食 幾時食
乜都冇交代過
就當冇咗回事 仲覺得係專一
明明open 咗 但唔肯面對人嘅本性
呢啲叫自欺欺人 唔鹹唔淡
偽closed relationship

答返你 係咪普遍
真係答你唔到
但偽closed relationship 偏多
不論異圈都有好多

但member 入面
open 嘅都有一定比例
你當兩三成啦

坦白講你男友肯問得你
算尊重你呀
基本上你越cool 得緊佢
佢就越玩得冇譜
如果你肯尊重佢諗法
你就畀佢去做啦

但問題係你個人反而好專一
唔接受唔對等嘅關係
所以我明你幾咁難接受嘅

切唔斷㗎
可能假以時日
關係出現問題, 悶悶地
你/佢又會開apps 識朋友

老實講用得apps 識人
又點會係識朋友呀?
炮友, 伴侶, 唔係就二奶

就算畀你真係識朋友
你望到極鍾意嘅對像
你都會心思思去識佢
發展下 都唔奇㗎

但你問返自己 專一又為咗咩先?
社會帶畀你嘅期望?
抑或係你本身只會愛一個人,
所以先認專一先至叫愛?

人天生根本都不可以愛死身邊的一個
無奈你最夠刺激我 凡事也治到我

未遇到個吸引到可以令你過到哂道德同責任既人咪專一囉

西裝仔真係好正

西裝鬼

你而家明點解中東啲男人會覺得啲女人好正

剩係露對眼出黎

前世未見過女人掛

同意
如果徐天佑話要屌我 我可能都會忍唔住出軌

因為有霞想姐

徐天佑巴打呢？

未見過佢真人 我都答唔到你
你見過？
不過佢改左名啦而家

所以專一、單親制造就咗好多感情上嘅遺憾
好多時元配都只係利益、或竹門對竹門嘅關係
唔係真咁有愛㗎咋

HEHE都要竹門?

大隻對大隻

TRUE

好型仔會長大人

前世做幾多好事 生得咁靚仔

我諗文生先係前世做得最多好事嗰個

排骨MK

why not?
都講溝通同利益㗎嗎
冇人想畀人佔便宜
而發覺對方只係貪慕虛榮、不願共患難嘅cheap 精

或者 學歷上思維上有差距 睇嘅嘢都唔同㗎嗎

玩app不一定出軌
識下新朋友.得閒比人請下食飯都好

的確係.
係咩背景嘅人，就會識返差唔多嘅bf
童話裏都是騙人的.
灰姑娘好難遇上白馬王子
現實係醫生想識番律師做bf

forum 又好ig 又好 都可以識到嘅啫 唔使要用apps 㗎

ER.....

無用過app
我覺得forum 識人好難
僧多粥少

識朋友又使乜咁睇樣呀
你話要識仔就直接睇apps 有冇樣嘅啫

警隊新潮流？大批警員開通微博，訴說工作及單身之苦

你嘅face stat呢？

我有仔
唔駛識

下大把人奶屎眼

公平咩

好撚噁心

咁含完同你錫呢？

我兩樣都唔鐘意 但含淚接受

首先

我有
不過唔係男朋友

下有人屌你

炮友

點會冇

嘩 按摩槍

件top 好砌得

想知佢拍過乜

教練屌我

似乎好新 水印應該 mensrushtv

我夠知啦......

新到咁 考我咩 menxxx網站好難入到去

你試試 www.mensrush.tv

入唔到呀

肥仔

咪係囉 連gvdb都未有

頂住先

林子善

有的波路

佢ig一向大隻

好想要男人…

好想要肥仔。。。

好想要會發夢既1 ...

好想要大隻仔

咁你係唔係

努力中

見到好多好撚淫既WhatsApp stickers
好想要多啲
等我拋磚引玉放2個出黎先
求巴絲打開心些牙

1

利申：男護，Bi/Pure 1
有興趣做個朋友嘅，加我Tg: handsomedick

你個名....

有性趣？

都叫有發過夢呀

有圖有真相

係咪大丁醫生啲fd黎

係咪真係handsome先？

Size 不是重點
最重要係夠唔夠持久. 同埋硬度

點先有handsome dick

見倒你係tt 開post lollll

手足你咁快手搭通天地綫

有冇圖嫁

巴打係咪起底組？

相認下，有無add我😂😂😂

緊係有

硬度就有既。成碌棍咁。持久呢就⋯⋯每次45-60分鐘到，唔知算唔算持久

當係啦

交換睇下

Tg

咩版

好大條

sticker

淫零

聽住先.
呢d應該好多巴打等緊你serve
等睇其他巴打試完之後feedback

Sticker的確係正既

咪都係WhatsApp stirckers黎😂

好😂

識貨

你唔用自己既來做 sticker?

乜唔係佢嫁咩

Hehe 肥 女人
係咪炸雞

#HeheStory13555
<<#HEHE界的肥女人 1>>
"話說HEHE界有個肥女人，佢都存在左好多年，成日係旺角出現。有幾肥？用簡男人嘅角度，佢係豬; 用小學雞普通分類法，佢跳海會海嘯。
佢有個好奇怪既喜好，好中意同啲後生零仔所謂「拍拖」做所謂既「男朋友」，影相曬下命「我哋去食放題丫BB」，「今日去拍拖 <3」

嗱，如果係咁簡單就梗係冇嘢好講啦，睇埋落去先~
話明係HEHE點會對你塊西有興趣，有性慾梗係搵仔解決，加上佢搵既所謂「男朋友」都青靚白淨，總會有仔溝嘅 (除非唔係)。食左又或者同條新仔有Contact嘅時候，呢個肥女人就爆炸啦。次次都開Post D7人地「明知我同XX拍緊拖，做乜聊佢」，「做乜食我男朋友」等等。

精彩囉，仲要咁多年嚟，都係呢個劇本，無限loop 冇Endgame嘅一日。
其實你知唔知咩叫Gay? 有丁唔含唔通奶你個西咩？ 唔好FF同自己真係會係gay圈搵到「男朋友」，有丁嘅都未搵到男朋友，何況你？想出嚟爭仔，憑咩？你做到既嘢我地都做到，但我地玩到既嘢你就玩唔到。柒少陣啦! 睇住你柒足成十年，真係笑足十年。

大家可以LM跟進，因為佢個性格一定有續集，買定花生等更新啦…"

入左你開果d 群

殘左好多
歲月摧人

見到零仔仲要後生 即刻不了

咩群 大屌群？

Orgy party?

講我？做左啦

似係1仔睇唔慣個肥婆要出聲
應該係自己個男友中招

POST LINK?

訓啦

你去左邊

咩去左邊

Where is 肥仔

咁耐唔蒲頭去左邊呀
唔通問你去邊度發夢咩

轉左直咋

是日笑話?

唉好想要男人
ig follow勁多男人 每一日都睇到自己好痕

菊花已漸痕

係咪有病周圍惹

肥仔招募

我要肉壯爸

想睇多啲22cm條丁 去左邊

22cm 有冇圖先

tt link

你搵佢出黎問

17 18cm已經好夠 22..wor 22咪......

插死個0仔

只可遠觀

但佢消失左了 連遠權都唔得

遠觀

菊花變 肉蚌

你嗰個黃浩然原來去susan

吓 邊度聽番黎

而家又文生 未識文生之前

long d或者私下食

你詆毀edwin

唔會痕既

佢唔係有女咩

佢又唔似咁性慾強

有得睇架咩

鼻吖嗎 鼻頭算細

咁你都信？

信咩

屌 好撚大碌
一屌實流血

真係唔可以太大貪

肥仔認領處

居然歷史入面無係自拍區出過po 好失望

試過20cm但冇事

想睇清楚啲嘅大圖

pmed

Replied

post的高清圖啦

落多的KY就出入平安

對方夠唔夠硬？

有冇肥仔gif

好似可以
片?

Sex Man Qing Xin –

大陸人黎

慶祝甩P
我回來了

弓喜曬

終於唔駛俾人歧視

我歧視你有仔

大家
如果你鍾意嘅人只係當自己係sp大家會點做啊

你歧足一生應該要

咁咪食多幾次

就黎冇

Why

沉船最緊要識甩身

個個都係咁講
應該係話sp都唔係 係炮友only 隨時比人飛起

兩者有咩唔同？
一個中文一個英文咋嘛

食得兩次呢 忙到開唔到餐

炮友可以係一次性？

炮友
是有朋友關係的

唔只一次 為求發洩 互取所需

果d叫飛機杯

咁我係飛機杯啦

固唔固定既分別

咁你有無

你係咪覆錯人

同啲瘡啪

甩p有咩咁開心

同甩拖一樣咁開心

發生左咩事?

【18禁】班狗平時係威係勢 原來不過係賤犬一條

又貼佢

我有個熟既中同知我係HEHE
我都一早知佢係HEHE(我一早知佢TWITTER)
但佢都死口晌我面前話自己係直
究竟係乜心態

未出櫃？

佢晌網上世界有啲名氣

唔想比你知

我諗佢應該知我知到佢係
我跟係好奇佢唔應做乜
又唔係要同佢拍拖

hehe界有名氣姐
咁正常hehe界以外會唔識 咪以為你唔知

怕你八掛

hehe story

係咪你成日提起果個

我好耐冇提起人

我都想搵個 交心 既SP
搵個可以傾得來. 又可以一齊曳曳
又唔會chur住我
可以做我男友2號

以前我都唔明d人點解會咁.
但如果而家發生係我身上，
我都唔會認
無理人比個把柄俾人揸手. （知不如認）

其實 我很少岀來玩 每次都只是互打 唯獨第一次比左佢
但真係好鍾意先比佢 唔係因為比左佢先想同佢有齊

巴打你沉咗船

咁男友1號呢

係啊有無辦法解決

係.
永遠唔好早過對方交出真心啊

（雖然我都做唔到）

男友1號好廢
我起碼要扶持到佢事業有成
先至可以擺脫

同一個唔係好鍾意嘅人一齊，一齊越耐好似會越唔鍾意，然後成日懷疑另一半係咪都唔係好鍾意自己

巴打係聖母瑪利亞？

嘻嘻

男友性格係Maria
但佢對我既恩惠，的確都好多
一定要還清先可以離開

等睇菲籍華人圖

FWB即
咩SP

先說出口的人
就已經輸了

我發覺佢寧願有時間上tt都唔覆我msg
已經灰9左

咁你心死未

要唔要試吓貨？

其實有，不過Del左

想睇大圖，tg我啦

Tg搵我啦，費事係到Po

就係唔想tg你但又睇到大圖

琴晚鼻塞塞到半夜醒左

Bb I miss you

有冇地 慢慢試貨真價實

有無Twitter?

姐係點

Twitter 直情放gif la
好似有個po po自己條撚 幾多粗J人士

直接放片啦

同問

睡眠窒息

我意識不斷叫自己死心眼
心入面控制唔到

佢就黎40

咁我得閒再po上去啦唯有

無

你有冇

嘩完全唔似

超童顏

野外都得架 哈哈

見到你line 頭像 幾靚仔wor

放上走大把人睇同科勞

好憎人講性格似零 性格似一
仲拎社會套男女性別定型黎規範自己

係我食A酸食到個鼻乾到流鼻血
流鼻血流到結焦搞到鼻塞

放的彈JJ片

覺得要搵個有共同興趣嘅男朋友都幾難

咩叫性格似0

咩興趣

通常唔想用腦唔識獨立就會推說自己性格似0

用0同1講性格好撚on9

佢無左我支持唔得
無理係心靈上，定係人生發展藍圖上
我好似佢個顧問咁
每晚幫佢分析情況，出謀獻策
但好彩佢仲有2年phd 就讀完

葡萄
簡直係以後嘅偶像

事實係0同1好可以好多性格

但係直既

你地真係約左岀黎？

我無 無時間約炮

真呀

腸腸 蛋蛋好....得意唷

朋友都有啲難

打機或者興趣都OK嘅，但搵個親密Ｄ嘅就好難

你有乜興趣

咩人黎架

巔峰時段上班族將肉棒車票插入肉穴 #

#通勤趕電車只好猛幹內射

??

gv 開始悶 睇av男優解寂寥

"巔峰時段上班族將肉棒車票插入肉穴 #羽目白武 #通勤趕電車只好猛幹內射 / Twitter

至在睇男優巨根

唉 後生時有得食就盡食 而家想食都難

人醜就要......

正常樣

多數樣樣衰 先人瘦屌大

食過兩次巨根 真係好難再遇上

....醫.....

醫 我都想遇到 大丁醫生 醫一醫

其實D綁手綁腳好玩咩
EDGING我OK我明
但BONDAGE睇落HIGH多過實咁

好玩

俾人包嗰個唔好玩

咁你咪做綁人果個試下囉

冇咁既興趣

可能一試上癮呢

咁你去試
TWITTER大把

係咪架？我好小用

無啦